大家翻啲黎：我地要文宣要贏翻民意 （同意就幫手spread)

Sorry for p牌狗
我打左段野，唔知可唔可以用黎做文宣
如果大家同意我所講嘅就幫手spread出去
我地唔割蓆，但要拎翻啲民意
如果我有啲咩打錯，歡迎大家提點下
文筆可能唔係咁好唔好介意

怨有頭債有主。

我們目標是政府不應影響民生沒有錯，但當100萬人200萬人上街時，目標是對向政府時，政府選擇「如常二讀」「暫緩修例」，但所謂的「暫緩修例」並沒有法律效力。當人們繼續上街時，最後換後的是四字「壽終正寢」。可是，「壽終正寢」這四字有法律效力嗎？還是沒有。以後政府想再趁大家放棄時再推送中條例的話，我們只有「二讀」和「三讀」的機會，因為修例並沒有正式被撤回。被問到為何不正式撤回，林鄭說撤回他們還是可以重交修例，沒有用。可是，至少撤回再重交的話，我們還有「民意諮詢」、「一讀」、「二讀」和「三讀」的機會。當政府堅持自己已回應時覺得示威者不講理，希望大家想想政府的回應是否強而有力。是政府不作出回應，我們才決定把這場運動散播，搞「罷工」、「不合作運動，希望迫使政府有正面而且強而有力的回應。我明白大家有不同政治取向，可能有些人會覺得「你可以罷工，但你們搞的不合作運動不應該害到我不能上班」，但以為我所知，有些反送中人士是希望罷工但被公司警告而無法罷工，希望被罷工。或許有些人覺得現在有「激進分子」放火、向警署扔磚塊或雜物太誇張太過份，但希望大家也不要政府利用警察做出多少過份的事，沒有政府支持警察，警察會沒在舉黑旗下放催淚彈嗎？會關閉警署？會對記者不禮貌嗎？會毆打示威者？會用粗言穢語侮罵示威者、記者嗎例如「臭雞」、「仆街」、「屌你老母」嗎？警察作為紀律部隊在情緒不穩定就容易被挑釁這是正常的嗎？希望大家不滿對方行為時，不要那麼容易就指罵，和氣地溝通、交流，善用我們的言論自由。

最後，我希望大家明白或許有人覺得我們的行為並不成熟，但希望大家明白我們的目標是真的為了香港。我們絕不是收了錢做任務或是被洗腦想要破壞香港。我們都愛香港。

推

五大訴求，決一不可

警黑合作，撤查警暴

冇被洗腦

我冇收錢

不割蓆

開放討論

人來啊

快啲出黎

有冇其他文宣可以做下

推 跪求大家冷靜一下 千萬唔好失民意
唔好比林奠奸計得呈

多謝你應我機

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

大家快啲諗下點做

互推

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

大家指點下

唔好比我自己打飛機

大家望下我篇野

香港人有個特點就係 短視 ，跟住落黎要做嘅野就係俾佢地覺得依家嘅行動真係幫到香港人
1. [唔好意思行動］
好似之前個道歉行動咁 為香港人帶黎完不便 就要俾番佢地知一切嘅錯都係因為政府唔回應 唔好俾佢地覺得我地係阻住香港

2. 自發黑衫群眾建立正面形象
建議大家平日都著黑衫帶口罩 除左以示不滿 我地仲要係香港人需要我地個陣出黎幫人
例如 狗鐵有時瀨屎 咪會有啲狗懶係維持秩序咁嘅
我地就要black bloc 住咁做撚埋啲狗個份 係要抵得諗啲嘅 不過可以俾人知道我地都做到野 幫到個社會 等佢地覺得 啲狗冇撚用 好事唔識做 淨係識 謀殺市民

最後，
雖然跟住落黎係和理非回合
但係勇武同樣重要
祝 武運昌隆！

唔錯wo巴打

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

再推

Good Idea

👍

推
好大段，分一分段易睇d

Sor ah 咁宜加點改好

分下段先

怨有頭債有主。

我們目標是政府不應影響民生沒有錯，但當100萬人200萬人上街時，目標是對向政府時，政府選擇「如常二讀」「暫緩修例」，但所謂的「暫緩修例」並沒有法律效力。當人們繼續上街時，最後換後的是四字「壽終正寢」。可是，「壽終正寢」這四字有法律效力嗎？還是沒有。以後政府想再趁大家放棄時再推送中條例的話，我們只有「二讀」和「三讀」的機會，因為修例並沒有正式被撤回。被問到為何不正式撤回，林鄭說撤回他們還是可以重交修例，沒有用。可是，至少撤回再重交的話，我們還有「民意諮詢」、「一讀」、「二讀」和「三讀」的機會。

當政府堅持自己已回應時覺得示威者不講理，希望大家想想政府的回應是否強而有力。是政府不作出回應，我們才決定把這場運動散播，搞「罷工」、「不合作運動，希望迫使政府有正面而且強而有力的回應。

我明白大家有不同政治取向，可能有些人會覺得「你可以罷工，但你們搞的不合作運動不應該害到我不能上班」，但以為我所知，有些反送中人士是希望罷工但被公司警告而無法罷工，希望被罷工。或許有些人覺得現在有「激進分子」放火、向警署扔磚塊或雜物太誇張太過份，但希望大家也不要政府利用警察做出多少過份的事，沒有政府支持警察，警察會沒在舉黑旗下放催淚彈嗎？會關閉警署？會對記者不禮貌嗎？會毆打示威者？會用粗言穢語侮罵示威者、記者嗎例如「臭雞」、「仆街」、「屌你老母」嗎？警察作為紀律部隊在情緒不穩定就容易被挑釁這是正常的嗎？

希望大家不滿對方行為時，不要那麼容易就指罵，和氣地溝通、交流，善用我們的言論自由。

最後，我希望大家明白或許有人覺得我們的行為並不成熟，但希望大家明白我們的目標是真的為了香港。我們絕不是收了錢做任務或是被洗腦想要破壞香港。我們都愛香港。

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

制度問題，普選解決

加埋「同意請廣傳」就可以扔上fb或做文宣

可以扔向邊，希望大家可以廣傳？

勇武請勿同和理非割席

一係我出多個post?

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

對智力有限嘅人嚟講太長

Fb D page度？例如有個咩巴絲club，on9仔女同學會果d，我見成日有人repost佢地d post
嗰d page到reach到唔上連登既人

比我諗諗點簡短

搵下先

支持，SHARE緊出去

光復香港 時代革命

感謝你啊

純粹交流下自己睇法。個人認為可以從廢中廢老港豬角度出發，用同理心溫和感染佢地：

例1. 廢中廢老都中意用「舊時」黎打飛機

佢地中意講自己點樣建設香港，交咗幾多税等等。呢一點，可以話返俾佢地知交咗嘅税去咗邊 —
沙中綫、港珠澳、明日大嶼等天價基建，新移民住緊嘅公屋，漏水豆腐渣新居屋，仲有排咗成日都未輪到嘅急証服務。你地付出咗咁多，有幾多係落返你袋？唔好唔記得今年派糖果$4000有交税嘅人無份喎。

例2. 基層趕住返工的市民

佢地都非常擔心生計，可以話俾佢地知我地明白佢地係會手停口停。然後再講返點解會排左10年都等唔公屋，每日150個都已經上哂樓，但你仲係每個月用左大半份糧租個劏房。

五大訴求未必同佢地直接相關，但可以改變到佢地對政府、建制既看法，對呢場運動有利。

諗到其他內容再回覆。

呢個可以做下文宣，例如：to 基層 點點點咁，聽日整下

Btw good idea

再自推